屌幼星，比人話似王祖藍

屌你老母死##fatc ##fatc fatc

我俾人話把聲似

個名讀法一撚樣

黃早男？